# StepCard 3


##  тестовая учетка где добавленны карточки Постменом
https://3dlfive.github.io/Step3DanIT/

1. Email: DT@test.com
2. Password: qwerty



# Руководство по сборке:

1. npm install
2. npm run dev - запуск зборки
3. npm run build - сжатие папки dist

## Денис что сделано:
добавил дашборд + карточки + поиск+ фильтр, удаление карточек .(class Board, Modar.renederEdit(), class Board)
Модальное окно и функционал по изменнению карточек.
Подправил изменение карточек без перезагрузки страницы.
Фикс багов
## Вадим что сделано: 
Подготовил верстку к проекту используя сборку Gulp + подключил Bootstrap. 
Сделал вызов модельного окана при входе в кабинет + авторизация
Создал Модельное окно визитов. 
Сделал request.js запросы. А также возвращение обьекта в obj.js 
Фикс Багов

### Пример полей для карточек

Поле doctor может быть 'Кардиолог', 'Стоматолог','Терапевт'
urgency  'обычная','приоритетная','неотложная
status Закрыт\Открыт

#### Пример полей
{"title":"Шунтирование","description":"Шунтирование метрального клапана","doctor":"Кардиолог","fullname":"Katya Myr","status":"Закрыт","age":"32","bloodPresure": "120/80","bodyIndex": "84","diseases":"Попкожопость","urgency":"неотложная","visitreason":"Боль в груди","lastvisit":""}

